喺公廁俾我捉到個死𡃁仔痾尿唔沖廁，我捉住佢鬧咗佢一餐

話說頭先屎急我去咗公廁爆石

點知一痾完出廁格就見到有個死𡃁仔唔 閂門唔揭起廁所板就咁痾尿落去個屎塔到

污糟唔再講，佢竟然連如廁沖水都skip埋

有無搞撚錯

我即刻興過火屎，一招擒拿手的起個細路大喝一聲

"痾完尿唔識沖廁呀?有無公民意識呀?信唔信阿叔帶你過隔離食返我頭先痾嗰篤屎?"

個細路一聽到就即刻嚇到咸咗，流住馬尿咁沖返自己篤尿

相信個細路受過依次教訓之後，以後都會記得痾完尿要沖廁，依個世界亦少一個無公德心既人

嘻，我又做咗件好事了!

ok

唔知點解啲人去公廁真係唔鐘意沖廁, 拉一拉手制好難咩
由老到嫩都係咁

agger

依啲垃圾死左要落地獄俾鳩精尿浸七七四十九年先得

係咪即你都無沖？

你自己夠無沖走篤屎啦

啲人話怕污穢
但我見有啲地方廁所水制係踩既
咪又係一樣唔沖

成班好有公德心好偉大

點解要沖
我沖咗咁啲清潔姐姐咪無工開

矛錯

唔知點解諗起旋風腿